# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# 211 <tiangeng211@gmail.com>, 2014
# Qingxiao ZHOU <overcloud.814@gmail.com>, 2013
# yinghao li <liyinghao@hotmail.com>, 2013
# 苏琦 <sqi0081@hotmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OrbisGIS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-03 17:29+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-17 18:36+0000\n"
"Last-Translator: 211 <tiangeng211@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/orbisgis/"
"language/zh/)\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: org/orbisgis/sqlconsole/codereformat/CodeReformator.java:129
msgid "Reformat failed, normalised strings differ"
msgstr "格式化失败，归一化不同的字符串"

#: org/orbisgis/sqlconsole/actions/ExecuteScriptProcess.java:76
msgid "Executing script"
msgstr "运行脚本"

#: org/orbisgis/sqlconsole/actions/ExecuteScriptProcess.java:107
#, java-format
msgid "Execute request {0}/{1}: {2}"
msgstr ""

#: org/orbisgis/sqlconsole/actions/ExecuteScriptProcess.java:114
#, java-format
msgid "Done in {0} seconds\n"
msgstr ""

#: org/orbisgis/sqlconsole/actions/ExecuteScriptProcess.java:144
#, java-format
msgid "OVERALL EXECUTION TIME: {0} seconds"
msgstr ""

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/FunctionListModel.java:134
msgid "PROCEDURE_NAME"
msgstr ""

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/FunctionListModel.java:139
#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/FunctionElement.java:112
msgid "REMARKS"
msgstr ""

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:77
msgid "Drop source here to get all table columns"
msgstr ""

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:144
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:145
msgid "Run SQL statements"
msgstr "运行SQL语句"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:153
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:154
msgid "Erase the content of the editor"
msgstr "删除编辑器中内容"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:162
msgid "Search.."
msgstr "搜索.."

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:163
msgid "Search text in the document"
msgstr "在文件中搜索文本"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:173
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:174
msgid "Quote selected text"
msgstr "引用选定的文本"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:182
msgid "Un Quote"
msgstr "一个引用"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:183
msgid "Un Quote selected text"
msgstr "引用一个选定的文本 "

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:192
msgid "(Un)comment"
msgstr "（一）评论"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:193
msgid "(Un)comment the selected text"
msgstr "(Un)选定的文本评论"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:202
msgid "Block (un)comment"
msgstr "阻止 (un)评论"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:203
msgid "Block (un)comment the selected text."
msgstr "阻止(un)选定的文本评论。"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:212
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:213
msgid "Format editor content"
msgstr "格式编辑器内容"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:222
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:223
msgid "Save the editor content into a file"
msgstr "保存编辑器内容到一个文件中"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:231
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:232
msgid "Load a file in this editor"
msgstr "在此编辑器加载一个文件"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:239
msgid "SQL list"
msgstr "SQL列表"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:240
msgid "Show/Hide SQL function list"
msgstr "显示/隐藏SQL函数列表"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:246
msgid "Timeout"
msgstr ""

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:247
msgid "Custom a time out to execute the SQL statement"
msgstr ""

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:319
msgid "Save script"
msgstr "存储脚本"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:320
#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:343
msgid "SQL script (*.sql)"
msgstr "SQL脚本(*.sql)"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:326
#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:359
msgid "IO error."
msgstr "IO错误。"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:329
msgid "The file has been saved."
msgstr "文件已存储"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:342
msgid "Open script"
msgstr "打开脚本"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:350
msgid "Do you want to clear all before loading the file ?"
msgstr "你是否想清除全部在加载文件之前？"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:351
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:413
msgid "Do you want to clear the contents of the console?"
msgstr "是否要清除控制台的内容?"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:414
msgid "Clear script"
msgstr "清除脚本"

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:432
msgid "Query Time out"
msgstr ""

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:448
msgid "Number of seconds"
msgstr ""

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:452
msgid "Unlimited time out"
msgstr ""

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/SQLConsolePanel.java:453
msgid "Time out as seconds"
msgstr ""

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/ScriptPanelTransferHandler.java:87
#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/FunctionElement.java:178
msgid "COLUMN_NAME"
msgstr ""

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/FunctionElement.java:179
#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/FunctionElement.java:212
msgid "TYPE_NAME"
msgstr ""

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/FunctionListTransferHandler.java:48
msgid "Signature(s):"
msgstr ""

#: org/orbisgis/sqlconsole/ui/functionFilters/NameFilterFactory.java:56
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: org/orbisgis/sqlconsole/SQLConsole.java:76
msgid "SQL Console"
msgstr "SQL控制操作"
